<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Снежки: Переиздание</string>
    <string name="continue_answer_no">Нет</string>
    <string name="continue_answer_yes">Да</string>
    <string name="continue_text">Продолжить?</string>
    <string name="update_text">Новая версия доступна, скачать сейчас?</string>
    <string name="help_button_text">Справка</string>
    <string name="play_button_text">Играть!</string>
    <string name="rate_button_text">Оценить</string>
    <string name="settings_button_text">Настройки</string>
    <string name="sound_switch_text">Звук</string>
    <string name="switch_off_state">Выкл</string>
    <string name="switch_on_state">Вкл</string>
    <string name="title">Снежки: Переиздание</string>
    <string name="vibration_switch_text">Вибрация</string>
    <string name="victory">Вы победили!</string>
    <string name="help_1">Для того чтобы передвигаться по карте, смахните в нужном направлении. \n\tВы можете посетить лавки или зайти в школу. \n\tПоследующие школы будут доступны после того, как вы пройдете 4 уровня данной школы.\n\tЕсли вы покините битву, то вы не сможете посетить магазин или войти в другую школу.</string>
    <string name="help_2">Вам нужно золото, для того чтобы сделать покупку. \n\tВ игре существуют 2 типа лавок.\n\n\t1) Аптека. Здесь вы можете приобрести: \n\t1.пластырь - восстанавливает 30 очков здоровья.\n\t2. пилюля - восстанавливает 1 единицу маны. \n\t3. бинт - полностью восстанавливает ваше здоровье. \n\t4. зелье - удваивает силу вашей атаки до конца битвы. \n\n\t2) Лавка предметов. Здесь вы можете приобрести: \n\t1. сапог - ваша следующая атака оглушит врага. (Враг не сможет атаковать). \n\t2. булыжник - следующая атака нанесет двойной урон. \n\t3. ледяной осколок - ваша следующая атака заморозит врага. \n\t4. сосулька - ваша следующая атака нанесет двойной урон и заморозит врага.</string>
    <string name="help_3">Вы можете контролировать вашего персонажа нажатием на левую, правую или центральную часть экрана. \n\tНажатие на левую или правую часть экрана заставит персонажа двигаться соответственно налево или направо. При нажатии в центр экрана вы начнете накапливать силу броска. При повторном нажатии вы запустите снежок. (Дистанция полета снежка зависит от накопленной силы броска)\n\tВы можете открыть инвентарь, для того чтобы использовать купленные предметы, или использовать специальное умение. Это также поставит игру на паузу. \n\tЧтобы открыть инвертать, просто нажмите на верхнюю полоску UI. Чтобы использовать предмет, просто нажмите на него. Чтобы использовать специальное умение нажмите на нижнюю часть инвентаря. \n\tСила специального умения зависит от маны: \nЕсли у вас 1 единица маны, то умение нанесет урон всем оппонентам, а также их оглушит. \nЕсли у вас 2 единицы маны, то умение нанесет двойной урон всем оппонентам. \nЕсли у вас 3 единицы маны, то ваше умение нанесет всем оппонентам двойной урон, а также их заморозит. \n\tКогда вы закончите уровень, вы получите золото. \n\tРаунд закончится когда все враги побеждены. Не дайте им вас победить!\n\tЕсли вы покините битву, то ваши очки здоровья не восстановятся при повторном входе. </string>
    <string name="help_4_1">Хотите что-нибудь спросить?</string>
    <string name="help_4_2">Написать письмо</string>
    <string name="finish_alert">Закончите стадию #</string>
    <string name="gold_acquired">золота получено!</string>
    <string name="not_enough_gold">Недостаточно золота</string>
    <string name="bag_is_full">Недостаточно места</string>
    <string name="duplicate_item">Уже куплено</string>
    <string name="bought_item">Вы приобрели вещь!</string>
    <string name="want_to_buy">Хотите это приорести?</string>
    <string name="want_to_exit">Хотите выйти?</string>
    <string name="enter_stage">Войти в школу</string>
    <string name="enter_drug">Войти в аптеку?</string>
    <string name="enter_item">Войти в лавку?</string>
    <string name="western">Западная Банда</string>
    <string name="southern">Южная Банда</string>
    <string name="northern">Северная Банда</string>
    <string name="challenged">вызывает вас!!</string>
    <string name="rate_about_me">Хэй там! Привет, меня зовут Руслан, и я разработчик этой игры. \nБольшое спасибо за установку! \nЯ являюсь инди разработчиком, и я был бы благодарен если бы ты оценил(-а) мою игру. \nТакже если тебе что-то не нравится или у тебя есть какие-то предложения и идеи по поводу игрового процесса или что-нибудь еще, я был бы рад прочитать твой комментарий, также ты можешь написать мне письмо (ищи кнопку в секции "справка"). \nОу! Чуть не забыл, у меня есть еще одна замечательная (ну это уже судить тебе) игра, которую ты можешь найти ниже. Спасибо ;)</string>
</resources>